
                      Excelente!!!. Una de las mejores que vi en los últimos tiempos. Emotiva, dramática, romántica, realmente una joya del cine. Asimismo se pueden apreciar bellísimos paisajes y una historia de amor conmovedora.
        
            